全港市民熱烈慶祝民建联27週年會慶！

我打算花$500大洋去慶祝一下
無民建联無今日既民主香港啊

$270食飯，$230買花牌
大家點睇？

PS 怕花牌太貴重佢哋唔收，
打算叫花店準時8:30進場。

如果入面唔夠位大家唔好坐係出面支持啦，會影響到人架

好重本，花牌放係酒家門口咪仲多d人睇到？送上去九秒九就被消失囉

一人一個花牌圍撚住個門口

唔好推

$3240一圍又唔貴
有無巴絲想約埋去食飯

想去

食屎啦奶共垃圾

包佢幾圍台,然後著有口號既t恤,例如*民建聯,最無恥*之類,揾個機會上台時全部除外套露出

現場推舉琼子取代廢柴777成為凸手

大家都係黨員
777咁廢, 琼子咁有料, 點解比條廢柴霸住

屌你民建聯食飯要比錢架咩 傻的嗎

一百蚊入會，再包一圍都係$2740 ，到時全部人著黑衫又好，入去唱聖詩又好，又可以食一餐，抵玩！

我冇嘢講

食晚飯

到時大家早D到！

對住呢班垃圾我有個唔使花錢嘅抗爭方式：

我哋喺間酒樓門口企一排，一人攞住張牌，

寫住「你可以吃他們的飯，攞他們的禮物，但別投他們的票」。

你諗下何其壯觀？

買左幾個位去唔到
唔好浪費

點去

咪on9 啦送錢比DAB洗

食窮民賤聯機會來了